點解係女都話係雞？

其實真係好痴線

因為扑唔到

原來如此